全部男人都係鴨

你就想，照下鏡啦
鴨都無得你做
不服來辯

鴨都不如